多謝手足夜晚接力 旺角而家係咪踏入左無警時分

油尖旺好似由0000開始就無乜見動靜
不過大家依然要提高警覺
聽早我地再起身接力破曉
然搞40個鐘令班popo疲於奔命

旺角小心

旺角手足今晚要平平安安
一個都不能少
晚上靠你地接力

會換更

換更就好
最怕popo都留力聽朝

會行經同埋夠人的話順便裝修埋砵蘭街，唔得就下次

其實真係唔好換更
聽朝再嚟過仲好

發覺手足喺旺角同一間舖搞實在太耐啦，好危險
好擔心
講真你爆左塊玻璃已經佢要成塊換，
唔使爆到咁徹底浪費時間

可能暫時放棄，或者等大家意志薄弱既時候就會出黎

要打遊擊，記住be water

唔好鬆懈 打醒12分精神

小心 d, 通常下一波就係貨 van 突襲

報tg group

小心

其實黑警係咪得一更
今日朝早7點開始 做到夜晚10點
直踩15,6個鐘就無第二更人出黎執法？

你地真係自己執生⋯⋯

班警曱放哂工，定係同政府割咗?

推 堅守時間性

馬路太多碎石 磚 雜物
班狗無水炮車 裝甲車 狗車做掩護
佢地要推難好多

下次記得幫潮聯

屌係喎
先達隔離往土瓜灣van仔
咁撚多做燃燒路障一流

睇個樣都分倒日本種
依個係日本佬來

等聽日開大波

睇髮型，恤衫都知係日本人啦

講開無警時分
好耐無出黑社會
去哂邊

期待第一隻猝死既畜牲

無警嘅

唔好咁夜了，
再出黎就亂鳩咁黎架啦
太子狗屋次次都係，
衝出黎鳩拉，或喬裝狗出嚟

得個講字 次次係前線都冇人

班撚樣多數返去食d 狗糧抖下， 6點就蒲頭

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

同一個環境太多次，驚唔驚會有一次popo會潛伏喺某d 大廈度突然衝出黎，哨兵都跟唔切

放棄左

清十次都清唔到

楂裝甲車，水炮車，應該要有牌，水槍射手要受訓，
黑警司機，槍手要收工瞓覺了，採你都on9

得閒要轉下場
好似以前佔中咁天光返工時間前一定會做野
當然小心而加都會除時突擊你

popo應該去哂訓準備聽朝，搞亂啲睇下佢點執得切

手足小心 一間舖搞好耐
怕你地出事 現場有無哨
唔係話聽朝再出咩 屋企張床要人

推 設定一分鐘睇錶好重要

手足退場要小心比狗跟
話唔定等緊人走再個別分開捉

Tg 手足小心
太子酒吧街的士 全部狗扮
大量狗扮的士往旺角方向

手足要走 la, 整咁多碎磚，之後冇得用 gala

今日先有post話有個大陸樣呀叔影完相俾人獅鳥，跟住又係講日文扮日本人，手足小心

要反跟蹤

小心被便衣狗跟蹤

推

小心包抄 狗好撚鐘意玩呢套

只要rb set得好 防暴速狗嚟唔到增援
便衣就係dead meat

萬事小心

次次都係我方出新玩法奏效
對面就戰略性撤退再部署

大家係要小心聽日

班狗一入夜最鍾意係旺角街市果邊推入去匯豐十字路口

小心呀各位
驚班曱甴無啦啦靜雞雞又包抄
唔可以鬆懈要睇現場情況啊

真係要留意，我識過幾個大陸人，流學日本，實即係嗰邊打工賺錢，當然會流利日語，好易俾佢地呃到。

依家會裝修同鶳
仲敢出黎咩
睇下福建幫
仲要暴動定性冇錢claim
維穩費都唔夠賠啦

無時無刻都唔可以鬆懈呀

辛苦各位

好在有巴士陣
但大家留力離開
通知市民

仲有冇live

旺角班手足連踩兩晚實現旺角獨立

搵人做定功課聽日點巴士點改道

巴士陣真係好重要 塞晒啲重要路口據點
例如西洋菜南街同亞皆老街交界
令班狗掃蕩唔到內街
淨係可以用水炮車喺彌敦道來來回回

其實成個染布房街至彌敦道呢一帶
應該學將軍澳手足封晒廣明苑每個出入口咁樣
封晒亞皆老街同彌敦道啲街口

推！

想辦法利用巴士特質
好好利用

至於有人話拮呔
我話你知
你拮得穿巴士條呔
你非死即傷

好在有巴士陣
但大家留力離開
現場請通知市民

［罷工戰術］成本低作用高，我覺得成效好高。推

借位推

11.11 上水一少年眼部中槍 點解無人提!!!!!!

擔心手足成日都冇食過野同飲水...